二噁英 二噁英 香港有二噁英

全人類食哂山埃

識唱既一齊唱

香港早晨

有冇手足有idea一齊改

Lm

咁都睇得出
我要聽下面條片先link到d字
可能因為基本上冇睇過香港早晨

推到有勁人出黎填埋佢

二噁英 二噁英 香港有二噁英
全人類食哂山埃
血癌 有 肝癌 有 畸形 有 氯痤瘡

⋯⋯⋯⋯

二噁英 二噁英
香港有~~二噁英
全人類食哂山埃
識唱既~~一齊唱

二噁英 二噁英
香港有~~二噁英
血癌有~~肝癌有
畸形有~~氯痤瘡

向上刷 向下刷
不可放任胡亂刷
應防牙縫藏邋遢
早晨臨訓應該刷

你又刷 我又刷
天天記住唔邋遢
保持排牙常健康
早晨臨訓都應刷

有無區選人表態要支持查先.

法國二噁英同杜奧巴一樣係萬能key

三隻字順key上係萬能

改好隻歌 做好文宣 教育大眾

唔係呢首歌呀

但唔介意改埋佢 大家一齊做文宣 各有各做

求高人

教會巴打

二噁英 二噁英
警察射亂二噁英
全香港人食山埃
生化毒氣在附近

二噁英 二噁英
香港吸入二噁英
畸形bb氯痤瘡
血癌肝癌會病發

有聲

冇人有idea

很想去捕捉他

邊間教會

二噁英 那管他放在誰的家

Raw materials

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

二噁英 那管牠射在誰的家

推到有成首

無聽過香港早晨都聽過又返工山竹去又返工啦下話

Which church?

lm

香港早晨?

過期 拎出黎 又放 港九新界

二噁英 二噁英 黑警放二噁英

二噁英 二噁英 黑警放二噁英
全人類食哂山埃
血癌 有 肝癌 有 畸形 有 氯痤瘡
過期 再拎出黎 毒殺 整個香港

推

笑能咗

笑撚死

痴撚線

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

笑到傻撚左,求高手

點解有人估到係咩歌wtf

二噁英 二噁英 黑警放二噁英
全人類食哂山埃
血癌 有 肝癌 有 畸形 有 氯痤瘡
過期 再拎黎 毒殺 整個香港
血癌 有 肝癌 有 畸形 有 氯痤瘡
沈默 叫你躝呀 香港要你解散